# Рекомендательная система с десктоп интерфейсом #

Рекомендательная система позволяет пользователю заполнить небольшую анкету и предлагает одну или несколько достопримечательностей для посещения. 
Выбор достопримечательности осуществляется на основе: 

* информации о количестве посеителей, 
* наличии бесплатной зарядки,
* типа достопримечательности.
